原來依家we7瘋傳緊呢張圖...

係咪連d大陸西都唔鍾意佢啦

Good job

不過下一位特首係以下人選都係仆街
孽瘤
689

假既可能性好大

張曉明唔係升左職喇咩

王世民邊撚個

其實有可靠消息指出,中央政府已經籌組緊新既管治團隊
取締林鄭

但我反而唔想佢落台住

辭世仲好，唔好淨係辭職

放發放依篇消息好有可能係中共

假嘅，仲張曉明

仆街，清算警犬先重要
林鄭基本上已經變左活死人，廢晒武功

6/15

仲張屌明

反正好多師奶信

王志民變左王世民，屌明死返左上北京好耐啦，9up都錯

點撚知

佢早排先強調未來3年會努力施政
應該假

重點係 呃到成班師奶信

嗰啲師奶唔洗在乎

林鄭落台對我們沒好處，換新特首會另對家士氣大振

又689？

林鄭雖然做左好多好專橫既事
但佢團結左香港人,係不爭事實

之後應該會由張建宗出任署任行政長官,平息民憤
消息來源來自依位時事評論員
值得一睇既時事channel ,見解幾獨到
依2星期 ,睇住佢d訂閱人數穩步上升

V7好撚興用呢d圖放風

屌你老味未撚追擊完佢個英藉啊

上次選特首前要辭職咋

要等一個月通知期

agree，下個更可怕

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
兄弟爬山， 各位修行

游清源嘛
聽下算唔好盡信

未執完佢啲屎邊會比佢走

睇大陸野要用逆向思維

傳緊=中宣部比佢傳

=一係中央放風 睇下大家反應
一係有派系想搞事

又係呢條出水佬，youtube facebook已block佢個page.專出埋D無養份嘅出水流料post !

Wechat瘋傳事實先好開post啦

[團結最大公約數]香港公民誓詞

仆街中央送一個落尼點算

【大家黎睇睇】到而家呢一步最大問題係如何延續運動及民氣

傻的嗎係大陸發埋啲假野唔驚坐監咩就算係香港都可以告你不誠實使用電腦啦

咪傻啦，支那咁要面點會接受佢地辭職

你漏咗何君堯

連登一早講咗

林鄭請辭！！！

整個仲辣做

不過香港人打不死

大陸果兩件一定唔會辭職

共產黨只有調職同下岡

咪撚FF喇；做番正經野

呢D野唔禁絕對唔會係空穴來風,
香港呢場又係「特洛伊戰爭」其實又係上面北京既天神大戰
加油呀膜蛤
撤唔撤回, 林鄭落唔落台, 香港特區政府都係冇管治威信
但
撤回, 林鄭呢隻頭馬收皮, 刁近平響北京就冇晒管治威信

你諗吓果班比佢臣服左果D勢力板塊會點諗佢
操你媽逼, 講到自己刁核心咁威, 四圍辣著火頭, 想郁香港黎反擊美國, 反而比香港人咬一啖, 醜事傳千里
宮廷鬥爭

你辭職之前唔撚該放番d示威者出黎呀屌你老母

葉劉上任就係香港開國皇后

李世民我就識

689 3.0上台

呢個係咁多個要求入面最低priority 既一個...

[突發] 香港男子組合mirror 21/6特首辦外開演唱會
據消息指早上8:00開始，7:00入場！費用全免！希望大家把握機會見你的偶像一面！

請廣傳！

fact checked

我都覺得她唔落台，繼續用負民望幫獻世派更好

被辭職

我都係咁諗
之前連登有個類似post
又係比人屌到飛天

湯家驊有無機呢？

沒有最差，只有更差。

殉職👍🏻

個制度唔改你頂盡又開心果兩三年？
如果共產黨搵個手段高明既，一屆之內推晒廿三條/國歌法咪仲含撚

臨時果個一定係張建宗, 下任都有可能係張建宗因為夠廢

無人識你喎

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

唔好啊…

堅吾堅

復辟啦！
對於香港市民，我恥與為伍

浩園見

唔支持林鄭下台
佢一下台香港人冇晒凝聚力 分分鐘部分人唔再關心件事
而且肯定會換個再仆街啲

地區首長因事落台，對外界黎講係成功指標，或引發一連串夢遊